李一平：中共三惡毒安排讓殺港警 嫁禍抹黑8.18反送中運動

李一平：中共三惡毒安排讓殺港警 嫁禍抹黑8.18反送中運動

8月18日，香港反送中又將掀起一波大型遊行抗爭，不過中國問題專家警告，北京已經準備三項惡毒安排來對付香港，其中一項就是派出中共特務混進抗爭者中，伺機殺害香港警察，藉此抹黑香港反送中運動，來轉移國際對中共的譴責。

專家也向港警喊話，千萬要認清局勢，這時不是維護中共的時候，而是要先保護自己，否則港警將會被率先犧牲。

外界擔憂，中共是否會出兵香港鎮壓反送中活動。中國異見人士、加拿大華人與作家李一平在youtube自媒體「一平論政」上談到，針對香港8.18大遊行，中共已做三項惡毒安排，第一，全面鎮壓「勇武派」年輕人；第二，殺害香港警察嫁禍反送中；第三，公開調動武警進港。

他呼籲，香港反對派應放棄玉石俱焚心態，採用低烈度持續抗爭策略，只要持續下去拖垮中共，香港人才會獲得真正的勝利。

他大聲疾呼，大家要儘快傳播這個消息。「要讓所有香港警察意識到，大家所面臨最大的危險絕對不是來自香港反對派，或是香港年輕人，而是來自於中共。」

這種時候，港警首要任務不是維護中共，而是要先保護自己。

避免鎮壓 維持低抗爭、持久度
另外，李一平談到，香港反對派人士要做一個戰略上調整，若這時拚死一搏，香港反對派不僅是難取得勝利，搞不好還會全軍覆沒，因為運動激烈程度太高，中共黨內死硬派就容易佔上風，在黨內形成鎮壓香港的一致意見。此時會形成「一個城市反對整個國家統治階級對決的局面。」這對反送中運動非常不利。

尤其可讓中共宣傳機器，有抹黑香港反對派的機會，大陸老百姓就可能被欺騙，讓其群情激憤支持中共鎮壓香港。李一平說，「我們目標是取得勝利，不是玉石俱焚。」

中共現在處於一種非常不利的局面，包含國際上面對中美貿易戰巨大壓力，國內經濟下行、經濟危機在即，老百姓不滿正與日劇增，隨時都會爆發，這時中共黨內鬥爭也非常激烈，所以中共正面臨巨大壓力，這些壓力已非常接近臨界點，但這些壓力現在還未形成合力爆發出來。因此，現在不是和中共決一死戰的時候，而是拖住、消耗中共的時候。

看清局勢有信心 勿讓香港為中共殉葬
他說，香港是一座偉大的城市，是一個融合東西方文明精華的城市，其自由精神對中國未來轉型也會有非常重要的指導作用。香港在過去一百多年中，港人用自己的智慧積累大量財富，創建香港這個世界金融中心，大家一定要珍惜香港。

「大家要光復香港，而非毀滅香港，要滅亡中共，而非讓香港與中共一起滅亡，千萬別讓香港為中共殉葬。」

他大聲疾呼，大家一定不要埋頭抗爭，要抬頭看現在世界局勢，以及中國局勢，只要看清楚局勢，就會產生信心。香港人完全有能力有機會讓香港繼續繁榮，同時，獲得民主，讓中共疲於奔命後澈底垮台。

從目前國內局勢來看，在今明兩年中國隨時都有可能發生政變、兵變，更可能爆發大規模民變，一旦發生變局，大陸反共、民主力量，就會和香港運動產生共振，那時香港人民就贏了！而且贏得澈澈底底。

敲鍋運動 讓全世界聽見香港聲音
怎樣才能避免決戰，並且拖垮中共？李一平說，最佳戰略是低烈度持久戰，必須降低運動激烈程度，避免在街頭與警察發生武力衝突，不要包圍或是衝擊政府機構。

另外，罷工、罷市這樣不合作運動，最好偶爾為之，時間太長會損失香港市民利益，降低對運動支持程度。在條件許可情況下，大家舉行和平的遊行示威，幾十萬人、上百萬人一起上街，這是有效的低烈度抗爭方法。

若中共派遣大量武警進入香港，上街遊行會遭到強力鎮壓，這時該如何應對？李一平建議，大家可以用「敲鍋抗議法」，約定時間每天在自己家裏一起敲鍋，讓全世界、全中國都聽見香港百姓反抗的聲音，讓敲鍋聲音把反對派連成一體。

同時大家在互聯網上對中共展開輿論攻勢，幾百萬香港人一起向大陸人民傳播民主理念，揭露中共罪惡，動員大陸維權群體一起走上街頭，也是最最有效的低烈度、高效率抗爭方法，如此反送終中運動就可以長期堅持下去，只要堅持下去，最後就能夠取得勝利。

若撐到明年兩會 中共將被震垮
他認為，只要撐到今年10月1日，北京當局權力會被削弱，中共內部就會分裂，只要堅持到明年元旦，中共的宣傳攻勢就會失敗，大陸老百姓就會看清真相。若是堅持到過年，那時食品價格飛漲，引起大陸老百姓強烈不滿，就很有可能走上街抗議。

如果反送中運動堅持到明年兩會前後，大陸全體抗爭會全面展開，並和香港互相呼應，形成全民共振局面，就會把中共震垮。#
「勇武派」年輕人成中共攻擊目標
針對目前香港才經歷幾波激烈警民衝突，以及被港警暴力對待的局勢，李一平分析，8.18大家必須要改變戰術，根據他從體制內得到消息，為鎮壓這次反送中運動，中共已做好三項安排，首先中共派遣數千名防暴警察進入香港，要與香港警察一起鎮壓勇武派年輕人，現在已有足夠的警力可以包圍攻擊勇武派年輕人。

8.18大遊行香港警方並未批准，預料還是會有非常多人上街參與，不過一般民眾遊行完，就各自散去回家，但有一群年輕人「勇武派」，通常繼續留下來包圍香港政府機構、立法會或中聯辦，最後與警方形成激烈對抗。他說，這群年輕人非常勇敢，但現在已成為目標。

第二項安排更加狠毒。李一平說，中共將派出便衣特務，混進香港抗爭隊伍中，冒充勇武派年輕人，在8.18趁機襲擊香港警察，「他們已經計劃好要殺死幾個香港警察，嫁禍給勇武派年輕人，為香港反送中運動抹黑，詆毀以和平抗爭為主的香港人是暴徒。」

福建武警才是真打手
第三個安排，是在深圳集結幾萬名武警，一但特務殺害香港警察，香港警方不願意，或是沒能夠全面鎮壓街頭的勇武派後，香港特首林鄭月娥就可以宣佈暴亂失控，就會公開要求中共派兵平亂，中共就派遣武警公開進入香港。

前幾天廣東警察進行大規模集結演習，但廣東警察主要目的是要防止廣東出現群體抗爭，這次中共派到香港的，主要是來自福建的武警，很多香港黑社會在8.18也會大舉出動。

他呼籲，現在香港反對派，尤其是勇武派年輕人，大家一定要清醒認清現在的政治情勢，要及時做出戰術和戰略上的調整。

8.18遊行人數越多越安全
如何面對這樣的嚴峻情勢？李一平提出三點解方。大家一定要動員更多人參加這次大遊行，現在香港警方力量雖然很大，但還不足以阻攔百萬人的大示威遊行，所以遊行人越多越好越安全。但希望大家一定要保持非暴力原則，佔領這道德制高點，就是佔領政治戰、輿論戰的制高點。

第二則，香港勇武派年輕人，在8.18當天，以及今後的日子裏，一定要避開中共為你們設下的陷阱，切勿給警方有鎮壓的機會，大家白天一起去參與遊行，不要離開遊行的隊伍，千萬不要去包圍政府機構，不要去與警察進行正面對抗，要保存實力，真正做到Be water。

殺港警非示威者 而是中共特務
第三點，要請大家轉告所有香港警察，以及警察家屬和朋友，讓他們一定要注意安全，香港年輕人過去跟警察衝撞，但是「這些勇武派年輕人絕對不會想殺你們，想殺你們的是中共，對你們下毒手的一定是中共特務。」掩護他們逃跑的也一定是中共派過來的警察。

他強調，中共絕對不會在乎香港警察的生命，在他們眼裏，警察只是他們的走狗、棋子，為了保住政權，隨時都可以把你們（港警）犧牲掉。你們是可以被犧牲的，「他們現在已經決定了，要用你們的死亡，來抹黑反送中運動。」減少全世界對他們的輿論壓力。

抹黑反送中 讓中國人仇視港人
此外，中共要用這些消息來愚弄大陸的老百姓，挑起中國人民對香港的敵對情緒。他舉例，89「六四」時候，中共為讓軍人仇視北京市民學生，就派出特務殺死一些軍人。這次反送中運動，尤其是讓中共武警和軍隊反對香港人，也會用特務來殺香港警察。

李一平呼籲，港警在執行任務時要非常警惕，隨時和香港警隊同袍在一起，絕對不要落單，對於攻擊警察的大陸特務，要把其身份公佈出來，把他們的資料交給反對派人士，或是交給國際媒體。

Link:

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

韭菜花革命 中國正式啟動！

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

Push

到左今時今日，狗係香港人眼中不值一提，死十當一
你話殺錯平民先會民意大逆轉

推推推推

818和平！！！
各位勇武請沉住氣，你地既堅毅隱忍有助持久戰發生，香港人加油！
因果由國，容港治己
光復香港，時代革命